冇罷或者唔敢罷嘅你

唔理你乜原因冇罷
如果你都係有心支持活動嘅
將你返左工嘅人工拎去畀星火又好
前線物資都好
就係咁簡單得唔得呀？

捐一百都好

唔敢罷嘅同路人應該係有好大嘅家庭負責 可能屋企有老人家細路
未罷嘅同路人應該被份工嘅職業道德捆綁咗又或者諗住等埋年尾Bonus雙糧先
Btw有收入嘅人扣除生活開支應該都要有力出力 有錢出錢幫吓D後生仔 多少無拘

多少都冇所謂 有人出力上前線 你出少少錢姐